{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047571",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75546&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동백낭아래키즈독채펜션"
    },
    "text": "当宿はキッズプールビラで一軒家ジャグジーペンションです。 芝生の庭は50坪でみかん畑も50坪です。 クォンベッドが3つで、トイレも3つです。 屋外バーベキュー場も素敵です。 周辺には中文観光団地が車で6分の距離にあり、ハローキティアイランドは車で10分の距離にあります。 ポロロアンタヨテーマパーク済州は車で2分の距離にあります。 予約人数以外のお連れ様や知人の訪問及び宿泊は禁止されており、最大人数を超える場合は入室をお断りいたします。 また、肉、魚、海産物などの焼き物は客室内では調理が禁止されており、客室内では個人炭や火気性物品の搬入も禁止されています。 人数の追加費用は大人、子供、幼児ともに20,000ウォンです。 無料Wi-Fiと全室禁煙が可能で、駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室にはぬるま湯ジャグジーがあり、プールの温度は約30~35度です。 利用時間は入室時から22:00までで、服装制限はありません。 駐車場は無料で利用でき、消火器と煙感知器が備えられています。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、1人当たり30,000ウォンで予約して炭の追加は5,000ウォンです。 利用時間は入室から2:00までで、個別バーベキュー場で利用し、予約は必須です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは許可されておらず、使用施設の紛失や毀損に対する責任は利用客にあります。 火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 その他の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "当宿はキッズプールビラで一軒家ジャグジーペンションです。芝生の庭は50坪でみかん畑も50坪です。クォンベッドが3つで、トイレも3つあります。屋外バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には中文観光団地が車で6分の距離にあり、ハローキティアイランドは車で10分の距離にあります。ポロロアンタヨテーマパーク済州は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室をお断りいたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に含まれない人数の追加費用はありますか？",
            "answer": "人数の追加費用は大人、子供、幼児ともに20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は禁止されていますか？",
            "answer": "肉、魚、海産物などの焼き物は客室内では調理が禁止されており、個人炭や火気性物品の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は禁煙となっていますか？",
            "answer": "全室禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、1人当たり30,000ウォンで予約して炭の追加は5,000ウォンです。利用時間は入室から2:00までで、個別バーベキュー場で利用し、予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキューエリアを利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 514
    }
}